[viutv]仲有冇人記得showtime我主場呢個節目

記得果陣話勝出者可以得到viutv幫手，開個萬人演唱會，而最後結果係MR. 主音布志綸贏左吳浩康同小肥。
吳浩康舊年連個人演唱會都開埋，但係布志綸個萬人演唱會仲係冇聲冇氣既？？

推